話說西九龍聽日有手足上庭

930同1430
三庭嗰個仲要告暴動
大家會唔會去聲援下佢地呀？

自推1/10

自推2/10

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

自推 3/10

自推4/10

自推5/10

推

自推6/10
手足唔係condom呀

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

Tui

push

手足唔係condom呀

聲援呀

推
法庭要人
但大家要保持心境
不要令法官反感

西九龍

去硬

手足係親如兄弟
齊上齊落

一個都不能少

我哋要煲底除罩見

Agger

聽日見

push！

聽日西九龍見呀咁多位

推上熱門，好嗎？

我哋同上庭手足係心連心
每次睇到新聞or去旁聽現場
每一次都心如刀割

佢哋為我哋上前線
我哋無理由唔去聲援

手足一個都不能少

Push

他們為你擋子彈，為他們聲援，可以嗎？

聲援！聲援！聲援！

推，今日先上完庭。

冇事嗎過堂？

手足唔撚係condom呀

兩男涉機場暴動等3罪 一人准保一人還押下月區院答辯

辛苦你喇，對唔住呀

佢地為你擋子彈，你可唔可以聲援佢地？

推
手足

手足

shit....

推 手足

一個也不能少阿

大步檻過

[剩係識抄人]港共機器正式運作

———————-
11.2 維園見

推呢個

11.2維園見

唔好咁大期望有人去
天琦上庭 全版熱門
手足上庭
你話手足唔係condom都冇人信
求下你地去一去啦
唔去都make下noise

呢個post得幾個推post就知咩事

推幾口先

推
推
推

天琦上庭就推到天荒地老
手足得幾條友推

好撚失望啊 連登仔

連登仔：咁多人上庭慣了
唔好慣啊 唔去都幫手推

啱啱上咗熱門
大家繼續努力

話畀手足聽，佢地唔係condom, 好嗎

手足啊

你地唔係condom
唔係condom

手足係手足啊

連登仔真係好垃圾

你會唔會唔理自己啲手手腳腳啊
學人叫手足 成班死垃圾

聲援

口頭勇武都算
仲要當手足condom
連登仔

感謝你

給手足鼓勵

有冇人知呢批手足係幾多號俾人拉

以後咪鬼學人叫手足啦垃撚圾

有無手足平日可以去聲援一下佢哋

支持下佢地啦

推熱門

繼續推推到全部人都知

終多幾個推post

幾點?

法庭要人呀

人在外地去唔到

push

法庭要人話畀手足聽佢地唔係condom

不要試著說手足 用行動去證明

聽日見，記得較鬧鐘

會去

到時見

原來同大家一齊推左百幾個
加油

勁呀

開始多人啦

手足我愛你地呀

快d去聲援
義士唔係condom呀！！！
畀d支持d手足

出嚟呀

記得較鬧鐘

我屌你老母
我地就暴動罪
黑警打人就英勇
CLS 呢個社會

一聲鼓勵 贏過十聲分化
要同手足講你地唔係condom啊
同埋對唔住miss左個班手足

推！ 會去！

仲話要我地向佢地道歉呀
屌你老母死黑警

對唔住

推上熱門第一

希望大家有時間就去！用曬走堂quota去！手足需要我哋支持！

聽朝冇堂

屌你連登仔 推左400幾個
都係得十幾廿個人咋

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
手手手手手足足足足足足足足

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

手足我愛你地

頂爆佢個濕鳩熱門

前幾年單

撐撐撐撐撐手足啊啊啊啊啊啊

推手足

頂住啊 真手足們

up

手足真係condom黎
500個留言都黎 得百幾個正皮
出面啲濕鳩post幾百個

聽日見喇咁多位

自己攞黎

仲要上埋熱門都係得百幾正皮

屌你老母

屌你老母臭閪
自己衝出嚟畀人block

再見了 求接力

辛苦晒你喇巴打

手足要支持

———————-
11.2 維園見

手足加油

我都係幫手推下文
但被捕手足就要面對更多野

TUI

推到西九爆滿！！！

27位手足(最細得13歲)上庭！聽日2點半全港九新界法庭要人聲援！17位告暴動/岳少/咬斷狗手指

呢到都有

一個都不能少
聲援手足！

聽日見！

堆

較鬧鐘呀

27位手足(最細得13歲)上庭！聽日2點半全港九新界法庭要人聲援！17位告暴動/岳少/咬斷狗手指

仲有呢啲
大家有時間盡去

義士係condom！ 睇下坐緊監既手足
你地有咩幫到佢地？

27位手足(最細得13歲)上庭！聽日2點半全港九新界法庭要人聲援！17位告暴動/岳少/咬斷狗手指

義士係condom！ 睇下坐緊監既手足
你地有咩幫到佢地？？

走啦屌你老母

得把死人口

幫推

粉嶺都有呀 義士唔係condom

推啊

聽日咁啱放假
一定去